屋樹人,心理測試

經常睇好多心理學書,想同大家玩呢個測驗
反映一下準唔準都好
屋樹人,可以反映自己嘅心理狀態,會將你潛意浮面.透過潛意識自己個腦會自動組識
自己嘅經歷觀感去了解自己
屋樹人仲可以自己點樣睇自己同埋同屋企人嘅關係

1.準備一張白紙
2.想點畫就點畫跟住你個心去畫
3.畫人嘅時候唔可以畫火柴人

我會好細心咁分析之後同返你哋講個結果

無人何來屋，無人誰栽樹，
無屋無樹何聚人。

無人無屋無樹。
請回覆。

柒咗

同人玩埋屋樹人
你其實係咪讀psycho

大家知唔知咩係A4紙 我要睇埋筆跡先得
求求大家合合作畫完影上嚟

係電話好比心機畫完先見到

此post完?

其實我覺得算準